麗安邨垃圾站發現一把玩具長槍 警列誤會收隊離開

深水埗麗安邨麗平樓垃圾站，今早9時許，清潔工人在垃圾站內發現一個長形黑色袋，感到可疑，打開後赫然發現一柄約1米長長槍，槍身同時已裝上瞄準器，於是報警。警方接報到場調查，發現除長槍及槍套外，還有被人丟棄的War game背心，經檢視長槍後，證實為一把玩具槍，現場警員表示會將案列誤會處理，收隊離開。

清潔工人在垃圾站內發現一個長形黑色袋，感到可疑，打開後赫然發現一柄約1米長長槍，槍身同時已裝上瞄準器，於是報警

玩具撚狗很正

做乜唔捉埋條友影相呀?

見到長形黑色袋就感到可疑
唔俾係裝結他/大提琴

李XX警司：唔係玩具槍嚟，只要經過合適改裝，係有強大殺傷力嘅火器。

今次用眼睇下又識分玩具喇

咁凍仲要係垃圾站
你要佢開file

只要結合埋包括西瓜刀、單車鏈、火藥、硫酸、毒藥、手槍、手榴彈、三角銼……等等，就係大殺傷力武器。

完美示範咩叫雙同標準

如果個槍袋貼左光時 save12 ，班狗肯定唔會當誤會

如果係棄置嘅就係玩具槍
如果係後生袋住嘅就係仿製槍械

不搜捕瓜蔓抄啦屌你老母

佢點判斷係玩具而非仿製槍械？即場驗咗發射威力無超出法例上限？

咦？有得諗喎

平時一定話係仿製槍械

真
垃圾桶發現：
玩具槍=雷射筆=自拍棍/行山棍

人身上發現：
雷射槍/雷射裝置=仿製槍械=伸縮棍

之前沙田玩具槍又拉？

佢地原來識分架
以為警察無槍械堂上

每一樣都係獨當一面嘅武器

d阿嬸罷明想偷垃圾變賣啦
7左就話好奇可疑

邵家臻無議員做之後 竟然走去轉行賣年糕？

呢次收隊，係唔係由嗰位讀書少、口供寫得差嘅做決定？

玩具鋪唔知有無玩具槍呢

啲低賤清潔工又想偷嘢？

放喺獅子山再報驚，啲狗上唔上？

分分鐘係真槍，就係真槍先唔敢查

全港都有咁會點？

靜啦 保護清潔工人

淘寶多啲水槍撚狗

竟然冇拉人？

發現日本機械人兵器

行山徑 發現

雙重標準玩得出神入化既真係除左黑警就係歐美班左膠

vsr10

呀姐撚狗

阿姐算唔算係尋釁滋事?

中國公民記者張展因去年武漢肺炎疫情期間，到武漢採訪及發佈相關影片，週一（28 日）被上海法院以「尋釁滋事罪」判刑 4 年。

垃圾婆最鍾意回收你D野，俾人又好，變賣又好，free谷都好
我嗰陣移民走，車咗兩轉屋企D雜物落垃圾房，第二轉走嗰陣呀姐問我做乜咁多野扔，我話要移民走，全屋清
咁就搵到一個免費清屋嘅幫手，佢仲叫咗幾個姐妹上嚟掃野

狼來了，狼真的來了

黑警死全家

唔駛，只要你25歲以下企係支槍隔離就拉你

下次見到垃圾站有鐳射筆 應唔應該報警